砌完機開機出唔到畫面

新砌左部機
底板 B250m gaming pro
喺鋪頭試機時駁moon入到bios

但返到去駁moon開機就咩畫面都無 淨係出error
話cable not connected/no signal
鋪頭講過話部機未裝windows
未裝display card driver 所以未用得display card 做input
已經插過motherboard，無野出
試過另外兩部notebook都出到畫面 moon應該無問題

有無巴打知咩事？求救

無裝driver都會有畫面出

你試下插顯示卡睇下有無畫面出先

條RAM?

老母板有冇插buzzer, 開機有冇咇一聲

個mon插番去display card，吾好插motherboard

display卡鬆左或預設唔係果個 display窿

有咇一聲嫁好似

請跟住做：
1，熄機
2，扯埋張顯卡出黎
3，vga 吉底機
4，開機
有冇畫面？

試下抆張display 出嚟再插返

明啲啲但又明唔哂
我未夠budget換新moon 個舊moon係得vga
所以插住mb先 但都有買個adaptor去hdmi插返落display card (rx740x gaming)
但係結果係mb/display card都無畫面

我遲少少再試試先
Thx 巴打

唔洗，如果你有畫面嘅就試下插番張顯卡落去之後再試下有冇畫面

（vga/dvi/hdmi插顯卡）

我表弟試過，原來佢cpu 針腳裝到彎曬

如果confirm有咇一聲 (唔係長咇或者不斷咇), 咁代表部機正常開到，你confirm條cable有插啱/實display card個位就得

vga 轉 hdmi adapter?
可唔可以影張相黎睇睇？

首先要講既係vga係行analog, 如果要hdmi轉去vga既話要用converter先得

lunch仲有小小時間，總結埋畀你先

1. RX470 冇analog out, 就咁用adapter轉做vga唔會出到畫面
2. 插左display card 後，老母板個video out 會disable左，除非你響插display card之前入bios改左setting

個人建議你甩左張rx470用住onboard vga先，換左mon之後先插返同轉dvi/hdmi

我砌過好多部機，都有幾部有依個問題，但之後係清完bios就正常用到，試下清bios啦

thanks 巴打! 轉頭返去試試

清bios係點解? 我太蠢唔係太知

希望你試聽少量英文

條片大多講cmos 同bios 點reset 都詳細，好似係

樓豬試左呢位巴打步驟先啦

啱呀

唔駛浪費時間，rx470 唔會直出到vga mon , 如果你手上既係adapter而唔係converter(要另外畀電), 咁出唔到畫面係必然

試左啦，得左
我拔左張470既供電線
之後vga直插mb 得左
係形容唔到既興奮

咁你張display 卡有咩用

咁樣其實仲算唔算叫得左
你依家好似係無用到張顯示卡

姐係要換moon

唔洗 ,都話清清bios就得，我幾部機都係咁

依家你開到機見到畫面，即係你cpu,ram,MB,mon,線冇問題，冇壞
之後就即係Display card 可能有問題only

依家唔係講緊rx470唔support就咁用果舊adapter轉vga咩?
一係買舊converter 一係換moon

認真，試試佢

咪老點人啦，你睇睇rx470個spec有冇analog out先啦

砌完機之後,你只要有裝顯示卡,你個mon就一定要駁顯示卡
岩岩裝完機梗係冇driver啦,但係顯示卡一樣識得出畫面俾你架
你裝顯示卡driver係俾佢用顯示卡OpenGL, DirectX呢D功能

agger

開唔到機一定係以下問題

利申: 十幾年砌機經驗

CPU
- 睇下針腳有無曲到, 通常有時柒下柒下會調轉咗塊版就收得皮
- 插4針 SPEAKER, 睇下有無debug 聲CHECK下咩問題
- 睇下有無唔好彩爆CAP
- CLEAR 下BIOS

RAM
- 幾多條RAM, 要跟番佢個次序插
- 可以先試插一條

VGA
- 要插PCI-E 供電 (睇卡, 通常1070 以上有二個)
- 試下插第二個PCI-E 插座

POWER-SUPPLY
- 8 pin power 要插
- 睇下底版啲燈正唔正常

係呀 暫時用住內顯先
呢排都好忙未有時間打機住
遲下先再買converter/moon啦唯有

好似係

converter 應該都要舊幾水 (唔知共狗國會唔會平d)
三舊水執隻二手moon頂住先可能抵玩d

係咪有供電+audio output 既就係converter可以轉?

我check返原來仲有隻active adapter (入面有晶片) 都可以做到，即係話如果你手上果隻係既話都可以，但如果係passive就唔得 ( passive 好似都有audio out )
你可以check check先, hdmi轉vga我冇機會用唔confirm

我以前見到既類似係咁，呢種就一定冇死

睇黎要過幾日先可以搞搞個output
巴打唔該你先

吾你老母啊死垃圾

如果唔用hdmi轉vga, 可唔可以用DVI轉VGA?
好似個差距無咁大
定係兩隻都唔SUPPORT 唔關HDMI/DVI事?
因為我買嗰個adapter無得退
如果DVI轉VGA可以既話 同老細講換貨都應該得既